# Docker файл для создания контейнера Request Tracker
## Настройка
В каталоге etc находятся минимальные файлы конфигурации для контейнера.
Я решил не выносить их на volume, а захардкодить внутрь контейнера.

* aliases - почтовые алиасы для отправки и приёма почты. Там надо прописать
алиасы для rt4 в соответствии с очередями.
* nginx.conf - конфигурация для nginx. Он там тупо принимает запрос и отправляет в сокет request-tracker. Можно ничего не менять.
* RT_SiteConfig.pm - файл настройки RT.
* smtpd.conf - файл настройки opensmtpd. Надо поменять домены.
* supervisord - запускает rt, nginx, opensmtpd.
